其實啲咩同鄉會係做咩？

六十至八十年代我想像到，入去可能啲鄉里會介紹下啲工，但係宜家仲會有人入會咩？新移民會入會咩？